荷蘭留學生討論區

見隔離英國澳洲post咁人聲鼎沸 開翻個先
入黎吹水圍爐取暖啦 黎到之後冇識過一個香港人 sad撚到

將會Exchange
留名

Smoke weed everyday？

去邊間

偶爾

北部大城市首府

Leiden 讀緊

我想問荷蘭既獎學金難唔難apply ?

😇

Exchange

有冇人喺度

係度係度

呢度有咩好野食 一條友嚟9fingfing

gerookte makreel

唔識去coffeeshop

有咩唔識？唔識roll可以買pre rolled係入面smoke
但返屋企舒服好多

走咗啦 試咗pre rolled

邊到叫雞

紅燈區 揀啱就開門

點解揀荷蘭？

巴打第一次隊草？感覺如何